連囝遲啲學pig pig channel咁送花送鑽石

到時又要破財啦

有冇手足想收花

送葉比你執

Dum你雞蛋

到時有冇手足開台